7月1號 招聘大量人才！

7月1日
招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）
男女都可以年齡不限
供應膳食和飲品檸檬茶汽水
人工2500元愛國公會
時間由7月1日中午12時至7月1日下午6時
吾可以睡覺,可玩手機，收工出糧
有意請留電話 whatsapp 傾

999